有冇方法招降前線警察

掉轉⋯⋯集思廣益

冇，

要搵馴獸師或者狗隻訓練師......

洗曬腦 仲要本身考龜都係深藍底

不如去吸納更多中間派遊離

召喚到徐步高就好 陶輝需要你

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

唔知警嫂有有群 用女人招降男人

They don’t deserve.
佢地根本打從心底裡覺得自己無錢
唔係因為份工 因為份人工
係打從心裡

呢啲人一定要畀社會唾棄 一無所有先開心
唔需要招降 幫佢地墮落就得

天堂有無留位畀呢班人我唔知
天台一定有

sor sor sor

招降

你先了解下 班狗有咩福利先啦

佢地學歷低 人工高 仲要有極平租既宿舍住
普通垃圾PC 搵 4 皮一個月, 平租 600 呎樓, 仲可以四圍打人又有人照
根本無敵 , 招降 ?

但係而家班狗頭推班狗仔去死 所以諗緊佢地會唔會驚
再加狗仔協會開始出聲屌狗頭 未必冇可能啫

諗緊係班狗嫂group散啲狗頭散前線去死既post

有特權打人 違泊就擺個警章係車頭冇人會抄 輪公屋又快
人地又咁撚團結簡直係全世界最好做既職業

不過冇尊嚴姐

招降到dover就得
佢已經冇面翻英國
一係同佢講佢倒戈就比國防部長佢做

狗有利益，任何人都可以出賣。

有得諗 夠大粒 又係鬼